[推上國際] 神秘「自殺」事件中英文整合

下圖簡陋﹐希望有巴絲幫手美化整做文宣圖

Google sheet:

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

星六 屯公
星日 機場

8/10

推

9/10

10/10

最好加多行popo 張件事列為咩案

叫外國人一齊黎研究下呢堆自殺case

可以整條題目考外國人

之前開post傾過外國人好憎fake news，，所以有實質證據前唔話「被自殺」，用「神秘自殺」比佢地自己討論會好d

直接拋條背景比佢地估？

師兄啲資料來源係邊? 例如俾埋相關報導link

方便佢地自己睇自己判斷

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

push

推上國際

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

#929GlobalMarch
#929AntiChiNazi
#StandWithUyghurs

有冇最新update

Push

推推推推推
唔郁

Ching 仲有無更新？

放低左一排，我都係將個中文版整合照譯

會唔會搵到update既中文整合，我譯完放上world同reddit

我都一樣揾緊

麻煩哂巴打，有消息回呢個post我會睇到